已fact checked,黑警老婆秘密北上為公安提供性服務

係咪聽你個仔既朋友既朋友講架?

真
我朋友個朋友個女話我聽
不過佢唔方便出黎指證

老衲睇住啲狗夫人一車車入羅湖派出所

pornhub 有證據
Factchecked
jed

[緊急] 救人！尋9.8晚銅鑼灣F出口目擊市民！！！

有沒有為深圳人民醫院院友提供性服務？

院長(老衲-)都有啦

fced

秘撈使唔使報稅

我老母個仔fc左

老流認同

強烈譴責